聽完林鄭經濟牌 大家識做啦

你老尾一未係度打經濟，民生牌
完全唔提五大訴求
你打經濟牌？ok! 我地知點做
就等我地令到恒生指數低過兩萬點，樓價低過$7000尺
既然政府打民生，我地就用罷消費廢經濟令政府回應五大訴求！

五大訴求 缺一不可！

罷買

罷工 罷課 罷市 罷買 罷消費！

大家唔好推其他post 住

促請林鄭盡快回應示威者訴求 令香港回復平靜

升級>攬炒

請大家支持罷買非必需品，減少消費，儲番個錢，第時樓價跌到冚家鏟咁款自己都有錢入到市嘛

繼續上街
繼續攬炒

除咗食物同物資，六月己開始罷買罷消費。(屌，邊有心情吖)

罷啦罷罷罷

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

罷佢老母

push

林鄭記者會多次叫大家唔好再去阻礙同堵塞公共交通同設施。大家千祈唔好再做埋d咁既野喇！會好影響香港架！

oh yeah

唔係個個發錢寒！

呢句幾好

推！

全城罷買
正式奧動

推

做好罷買文宣，班商家佬一定有壓力

盡量唔出街消費

繼續遊行，繼續罷買

如果經濟無影響變差, 咁大家每個禮拜出嚟示威遊行, 咪即係無效？

情況如果真係差到pk中, 商家佬仲會同林鄭演舞台劇?

商業登記都唔免呀! 幫, 只不過係齋吹, 將責任推卸俾示威者, 至係真正目的.

等欖炒啦 屌

推呀

個個星期六日都要走出黎遊行示威
鬼有人消費咩

bye buy day

我屌你老母 又係到廢up

兩件事都可以一齊做嘅
費時俾佢洗到人腦嘛

罷買罷工罷課

全民沽人民幣、沽中資股、mpf全轉北美、轉用美資銀行

我無嘢講

港英間諜又出招

Push

罷交稅！！！

所以示威遊行只要個個星期都有 自然消費意慾就會減低

罷買要做

但更好應對唔係應該講番安全問題?
REMIND大家
點解元朗成條街無人行無人開鋪?
點解北角要提早關門?
點解小朋友食老麥要送多個催淚彈俾佢?

唔撚買野

文宣進場！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

經濟唔關抗爭事, 關外圍事
隨住外圍影響香港, 香港經濟變差
好有機會令抗爭焦點轉移,
匯豐果 4000 億支那未還係核彈嚟,
到時真係聯匯玩完, d 人只會關心擠堤,
因為係即時更切身既事

應該要煲大4000億外匯儲備嗰單嘢
個市咁唔穩定 自然無人消費

越動亂越多福利

罷消費 罷消費 罷消費 罷消費 罷消費

罷買 罷消費！
除左小店 其他一蚊都唔洗

攪掂啲黑社會, 舖頭咪唔駛拉閘囉

罷買，罷買一個月！！！

[罷買]各位師奶叔伯，請入一個月糧備

邊個同7婆一齊開記者會， 佢d生意即刻差左先有代表性

罷！

呢次運動整到全球股市大跌
連美國中國d數據都好差
仲敢打經濟牌

罷
乜撚都罷
打j都罷

儲錢 有假就去旅行消費

另外當然要支持各位義士

只有香港先會低過7000/呎就覺得低到經濟差

4000蚊都未有呀
推到搞個4000遊行
等廢老藍絲食番次催淚彈
減佢支持者

個個都想樓價跌啦，至於失業，恐怕到時更多人上街

五大訴求，咁就五罷

Ok，攬炒

諗下個源頭係邊撚個搞成咁 邊條仆街提送中的

um... 獨立調查都講過吓嘅
不過係反對成立囉屌佢老母

罷買罷買罷買
屌你老母

呢個時候最適合罷買！就算條街冇示威者你嘅經濟都唔會好轉！

無心情 買非必須品

漠視民意
得。
準備攬炒

垃圾支那思維先會樣樣由錢出發
人性都可以唔要

咪撚再飲珍珠奶茶，呢d鋪頭一執
骨牌就黎

攬炒啦

就係影響民生都要堅持五大訴求

佢講乜 就做同佢相反既事

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

罷買 罷工 罷市

攬炒囉

push
罷買

逢星期五六日，和理非一家大細大商場嘆冷氣活動

回應經濟牌文宣

1. 中美貿易戰惡化, 特朗普宣佈九月一加關稅令出口下跌先係主因, 香港零星而分散各區的示威無可能影響經濟
2. 人民幣係8月5日破七, 大陸人來港買野的消費成本上升, 零售自然下跌
3. 六七暴動之後, 香港經濟好足三十年. 如果六七暴動, 香港都無事, 更何況蚊比同牛比的反送中激烈示威

除咗攬炒，我無嘢講

睇嚟閣下既身家應該係福布斯有排名

如果有中資比人搶野
外資邊敢投資

大家唔好呀

我冇嘢買,同埋唔好再飲珍珠奶茶呀!

睇隻毒婦面青口唇白，攬炒成功，唔好比佢停............

樓價跌個個有屋住

豐恆生好多人撳錢？

罷買罷食!

【升級方向】午餐？罷了

你班懵鳩到底識唔識玩？罷買唔是咁玩架,等阿叔教精你地

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

升級佢唔驚,但如果全香港200萬人減少不必要消費佢就會驚

凡是敌人反对的，我们就要拥护；凡是敌人拥护的，我们就要反对。

五大訴求缺一不可

將來平均呎價真係有機會1500一呎

林鄭上任時話降樓價，但實質樓價不斷創新高
咁唯有等我地黎完成「林鄭初心」個遺願

btw我都仲係覺得佢等緊警犬有人死民意翻盤

其實大家諗下，
如果唔係我地行出黎，
政府又邊會睇到中小企業既需要

馬場

推 佢咁喜歡轉話題 就同佢個話題玩 但不忘訴求

攬炒 班港豬仲唔撚醒

罷買係最簡既一項
建議由今日開始除必需品外（食物）
其他貴重品/非必需品（手機飾品衣服鞋襪等）
全部都唔好係香港買
有需要可以考慮去海外旅行/網上買
從而做到日日罷日日慳

只幫襯太古、小店，唔想消費革命

就係想低過$7000尺！
依家呢個價位點買樓？

今鋪要攬炒屌佢老味，本末倒置咁講野

屌攬炒啦仆街政府

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

推啊

有冇抵制LIST

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

只買生活用品
只幫襯細鋪

班財團就會比壓力777

大力spin落政府到 經濟受衝擊根本原因係政府 要求政府落實五大訴求 穩定社會 彌補因政府政治失誤而受損既經濟

講真 啲商戶講幾慘做乜鳩
早幾年賺到仆街 你唔出嚟講
蝕你嗰兩個月就喺度嘈
而家還息咋仆街

由自由行大量落嚟
到而家至少七年啦
賺咗咁多有冇同市民分享呀
無呀 仆街

我地後生嘅
橫掂都無得向上流
經濟差 無工開
仲可以全職抗爭

窮撚一向冇錢消費

稍作休息，是為了要行更長遠之路

其實如果示威者可以令個市跌到好似沙士咁而港府同721元朗一樣offers no solution
我都唔知係示威者勁定係政府廢
示威者又點會no stake at economy呢？

林鄭差唔多㗎啦，習大大已經被美帝搞到一身屎

喺香港罷買，儲埋啲錢去外地先消費

毒撚日日都罷緊

啱
記者們應該約好每日主題例如721，過期彈等等
由佢講完q and a就只問果日果個主題
洗鬼理佢講乜

罷買 罷買 罷買

YOU BURN WITH US!

罷買！
全香港一齊攬炒

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

七千仲係好高

罷佢個老母閪！

我上個月開始除左lunch外都幾乎0消費

聽完先識驚，既然咁危險 一於留返啲錢唔好消費 ，返工都係行路算，留返啲錢保命好過！ 啲樓搵你去買啦 聽佢咁講 起碼跌一半先至可以諗

罷買，一日警黑治港，一日不消費。我都建議大家減少消費。 你估啲做生意死先家小市民呢？

Cash is King

第一次同林鄭同一口徑攬炒香港

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

積榖防肌呀

阻一阻你

今個星期行程

why not both

就整冧經濟囉反正佢都吹到影響大過沙士同金鐘海嘯

罷買、減少消費、繼續示威
屌你林鄭一開始撩交打先，宜家冇諗過我地咁打得就叫我地放下，回復經濟？收皮啦！
五大訴求，一樣都冇回應過啊！！

公投邊個想樓價跌一半
咁我地就有民意支持

等佢派錢，我地拎去換美金，等港紙吾值錢

唔好罷買 應該只支持香港良心商家

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

我要同商界攬炒

反正我冇錢冇樓，將來實買唔起樓

樓市跌到十萬蚊一間最好

下星期一實升

罷咗好多年，因為無錢！

經濟係佢致命傷，因為林奠唔回應搞到經濟差，自作自受
文宣要幫手將經濟差入柒婆數
利申：文宣勇武派

希望大家唔好再推高樓市！

唔係呢個港共政府就得益到爆

經濟咁差緊係要將所有錢轉返做外幣
霸消費儲多啲錢

識做啦，我買淘寶都唔買香港野，再唔係就去Amazon 啦

買外國貨啦
中美貿易戰仲益中國？

始終係學生，窮啊無計啦，我連股票都放埋，係咁啦！

擬定903中學生大罷課討論